
                      Bueno ya hemos visto la película de Darren Aronofsky, una de las esperadas de este año y a la que se le ha dado mucho bombo y publicidad. Pues a mi me ha dejado bastante frío, es un visión distinta y mas que distinta extraña, esas criaturas que aparecen no me cuadran mucho, no he llegado a entenderlo muy bien. A nivel visual hay que decir que está muy bien, y la fotografía es excelente, pero a mi se me ha hecho un poco cuesta arriba, me ha costado un poco. Tiene muy buena Banda sonora y la película está muy bien hecha y ambientada, eso no se puede negar, pero no ha llegado a engancharme, me ha faltado algo, lo he visto todo muy complicado y en momentos algo psicodelico. La verdad es que me esperaba bastante más, es demasiado larga y aparte de 4 o 5 escenas mas o menos vistosas y bien logradas no hay mucho más. En el papel de Noé tenemos a "Gladiator", jajajaja eso ya no hay quien se lo quite a Rusell Crowe junto a su mujer que aquí la interpreta Jennifer Connelly que tampoco es que sea la alegría de la huerta, pero cumplen con lo suyo. También hemos visto a una "Ermión" que ya dejó atrás Howards y la magia, y ya está un poco más mayor.  Noé su mujer y sus hijos emprenden un viaje, el mundo va a ser destruido y van a ver a su abuelo, a "Matusalen" que lo hace muy bien Anthony Hopkins, este señor es que sus personajes los hace suyos, y cuando aparece llena la pantalla. Como ya he dicho antes, lo de las criaturas de piedra no he llegado a entenderlo muy bien, son "los vigilantes" y los creó el creador el segundo día, eso es lo que explican al rato, pero lo veo todo muy confuso, todo demasiado fantástico, al verlas me ha venido a la cabeza la peli "Transformers" jejejee. A Rusell Crowe tampoco lo vamos a descubrir ahora, es un buen actor, pero también depende del personaje se luce más o menos, aquí me he fijado que es un Nopé rapadito, pero rapadito de peluquería, le han pasado "la moto" como decimos por aquí, mucha barba y la cabeza rapada, yo pensaba que en aquella época Noé iba a tener una buena mata de pelo, largo y sucio, pero no, lo tiene como para salir de fiesta, jajajajaa. La verdad es que no me ha impactado, se me ha hecho muy larga y pesada, esperaba otra cosa; y los tramos más interesantes ya te los ves en el trailer jejeje. Es una super producción donde se han gastado mucha pasta y a nivel técnico es buena pero eso y poco mas no es suficiente para los 138 minutos que dura, se hace eterna, ya sabemos que es una historia bíblica, pero cuesta un poco de pillar, necesito algo más para no quedarme dormido.
FRASE:
A un hombre no le gobiernan los cielos.
A un hombre lo gobierna su voluntad...
        
            